與其向香港人鞠躬道歉，不如向香港人鞠躬致謝

罷工後更需要一個感謝運動

見到有唔少post話要鞠躬道歉，
不如大家換一種講法，向香港人鞠躬多謝同感激大家嘅支持，期望大家繼續努力。

記住，我地無野做錯，唔需要道歉。

錯嘅係極權政府
錯嘅係暴政
錯嘅係濫權嘅警察

推

同意
做正確的事唔需要道歉

反而我覺得要做個清潔社區運動，將啲亂咗嘅地方整番好 (巴士小巴站牌，工程用嘅圍欄)。
當然人哋嘅狗屋四周就交番俾佢哋主人。

向市民致謝好過道歉
道歉係示弱嘅一種 亦有啲自打嘴巴

多謝市民體諒 唔單止可以加強我地嘅立場(深藍路過冇得踩多腳). 讚賞更加容易令人接受

幾時有見過人拉票係道歉
要贏民意緊係周圍派高帽 多謝市民支持同諒解

認同就share

一定係 如果個罷工嘅覺得自己付出完仲要比你代佢道歉 一定灰鳩

我支持 係大站道歉

好喎，支持，多謝市民支持忍讓

幫手推呀屌

好post要廣傳

推呀屌

多謝香港人

多謝

同意 好過次次又跪又叩咁

唔好再跪

講得好
勇武要保持頭腦清醒，不要被仇恨支配
和理非要深入社區，拉攏民意，致謝街坊支持
兩者缺一不可
不割蓆 不分化 不篤灰 不指責

支持 勇武過後要打好輿論戰

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

推呀

世界最多勝利球迷

支持

真係唔需要道歉

我地需要鼓舞再一齊努力

Push

唔好再跪
自發執野
文宣和理非繼續
勇武一定要自我檢討減低送頭機會
不分化不割席團結一致
香港人適應同進化能力好強

推 感謝運動！
道歉太正式就唔使，講聲唔好意思都👌🏻

啱 推

push

Pish

目前情況班狗輕鬆狙擊班和理再搭返警署

再推呀

唔係錯先要道歉 做得唔夠完美 都可以道歉
致謝 道歉 係無衝突 why not both

主多謝 副道歉

Both

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？